Viutv 99台 蠟筆小新(15) 星期日晚齊齊HAPI HAPI!!!!!

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日晚23:30
(如無意外)

星期一唔想返工呀呀呀呀

特別鳴謝 新嚟新豬肉 巴打
幫大家成功屌返小新返嚟
令一眾巴打繼續每個週日hapi hapi
有圖為證 長期置頂 以示感謝
亦感謝其他有幫手出力嘅巴打
Diutv你夠膽再停播小新
我哋再屌得大力啲

lm

講定先

主題曲: Becky - Hapi Hapi

小石につまづいた
ちょっと痛かった
ほら君が笑ってた
だったら もういいか

こんな風な幸せって
道の上転がっているんだろうね

ハピハピ 炸裂パワー
ウキウキ 灼熱ハート
二人が出会ったら
嵐をよぶ元気

今こっそり隠れてる
大きな宝物
このサングラスを取って
ちゃんと探してみよう

星型?丸?三角?
大きさはどのくらい?
あぁ わからない!

ニコニコ 大サプライズ
ラキラキ 痛快アクション
君がもっている
エネルギーのカタチ

ハピハピ 炸裂パワー
ウキウキ 灼熱ハート
二人が出会ったら
嵐をよぶ元気
心の中天気

開波

Hapi Hapi

hapi Hapi

埋位未

好灰 我聽日想射波 有冇人支持

埋位

我為大家提供精神上嘅支持

Hapi

支持！！！！！
一齊恥笑啲要返工嘅巴絲

HAPI HAPI

天氣～～

我打算瞓到十二點

小新匙扣

又係兩個老嘢

周圍樹敵嘅老母巴

same
奶b都唔洗返？

圍屌老母節目後開始

冇人支持 都係黎生上身 返工算

講得好

廢老對決

好毒
但我已經開始眼瞓

係咪接返上集爺爺探佢地？

咁得閒食早餐

夜啦，訓啦

不嬲星期一都唔洗上堂除非自己比更返pt

一樣都係口花花

我撐你呀

爺爺cls

諗起齊木個爺爺

食屎啦你

佢都係咸濕仔

咁算唔算為老不尊

我嘅訴求

我星期二三四都唔洗上

屌你老母

唔緊要 我返2日又放假

你都要番工啊

小新爺爺嫲嫲

公公婆婆

爺爺似足小新

不嬲都要啦

爺爺=老咗的小新

孫女都唔放過

阿公先輸一仗

由我指導

冇所謂 反正都是zoom

倫敦金係咁

好撚小學雞

西瓜面

醃蒜頭

遲咗少少lm

佢住邊
要搭飛機

唔係倫敦金

好少見公公

點解廣智面形似佢外父

你上面做緊個啲嘢都係

很想要吧

點解爺爺部電話係粉紅色

咁都要鬥

敦倫金

幾十歲人係咁小學雞㗎啦
老人家去到咁上下都係唔化嘅

邊係
我係講事實

同小葵沖涼

隨身帶相簿

祝你一世都唔駛返工

臭B爺爺

臭閪爺爺

扮嘢啦你

屌 原來係睇小新游水

倫敦金經理好毒

你都幾黑心

美雅阿爸似廣志多d

又係夢冴把聲

高野豆腐好食

小新兩兄妹啲樣。

兩母女又係一叉樣

下 佢中六合彩咪一世唔駛返工

淫笑

牙鐵好波

胡cfu係咁 已經習慣

紅色屎忽

美冴死庫水

我都想咁

斷人米路

三點式

小新小葵有邊方面遺傳到公公？ 全部嘢都似爺爺

鹹濕外父咁款

紅色的屎忽像是帶著神秘

教練好大隻

熊本飛去崎玉cls

快啲放開個女仔

快D放開個女仔

唔黐肌肉男唔通阿伯咩

暫時放老母巴上狙擊榜

好撚尷尬……

珍

下面cap果張好有動感

牙伯可能有金執

廢佬

第一 陣狗
第二 老母狗

成家都好失禮

美冴今次真係好著數

美冴經驗豐富

老爺沖茶俾新抱

直落 邊個會返去先

第三 倫敦金胡cfu

永遠榮譽下把位

烤米棒

冇追po
你找咗數未

找數未

繼續有爺爺公公

唔洗爭啦你哋三個

你個腦真係石頭做........
召喚阿呆

你第四

粟一燒

石頭鑑定專家

住咗一個月

小葵要 J 靚仔先瞓

躺著也中槍

兩件廢老

我星一至五都潛水

點夠你哋爭

小葵個嫌棄樣

cls

自爆偽毒

不小心開一槍

廣志仲似美牙老豆多過自己老豆

動感航空
JR 東 就出真名

不要問，很恐怖

傻仔 梗係話聽日幫佢買

Edan

野原銀之介
野原廣志
野原新之助

個樣

係囉 四大長老

得美冴老豆方面

準備好
係人都知你夾定啦

牙鐵今晚好mean

廣志、美冴兩個老家，一個喺東北，一個喺西南，佢兩個咁都相識到。

上一代有啲內情隱瞞

因為兩個喺東京做嘢

兩個阿伯幾十歲都咁唔化

應該都係因為佢仔/女結婚先識啫

好似話美冴係出嚟打工所以識咗廣志

兩個都搬出嚟東京做嘢吖嘛

一陣12點有真pk

ViuTV 5周年Sound Bear推介 節目重溫討論(1)

我記得佢哋係打工 認識， 當年美冴仲溫柔體貼

由爺爺到個孫都有睇大姐姐嘅基因

之前已經煲晒

萬千星輝賀台慶

做足全晚

嘩屌，想睇

找數
否則離開

似係

連小葵都有睇大哥哥嘅基因

原來有po！！！
睇先
反正聽日我任瞓

入住4唔係未播哂咩.....

瞓足一世

sharp cut

我估都係半個鐘啫

應該做到11點
11點播YOLO

好黑心

小新今次說出個重點來

Dls 又黎
入住明明都係皇牌節目.....

Fail 踢佢2個出門口咪算

哇你仆街到……
找數啦屌你老母

老母巴係咪嬲打

睇下我對你幾好

大宮鐵路博物館

你喺黑心方面都唔差

都叫咗你班友唔好理佢㗎喇

突然間有廣告

嗱 今次我唔幫你啦

唔使

退咗張車飛買飛秋田嘅機票啦

係

爺爺輸咗

珍
信妖b教主

大家咁話

小山義治
小山美冴
小山夢冴

飛雞

重播節目係咁㗎啦

細個已經識j空姐

咁細個已經識撩飛雞

又係大姐姐

低胸飛行

又嚟
我都話咗我唔係教主囉
教主係anson lo呀

一齊去埋機場

笑死

留到星期日先走

連登Viutv教主

成家族都好癲

IKEA?

ikea

小新食空姐

係咪IKEA

你都係講返你聽日放假啦

小新d同學仔好耐冇出現

又會跟埋嚟

ikeya

應該係

好想食嘢

係咁重複

why not both

個sales靚仔 美冴你咪又係咁

唔想知

小新好幸福

但係原本兩公婆嘅鄉下喺一南一北，點解會去咗琦玉住

成張病床咁

肯定3分鐘熱度
洗撚咁大張咩

張床好似醫院的病床

張床咁似病人床

重重複複 你都冇活用到

想返工

成張病床咁....

間房好撚大間

啲外露鐵架

似

以前都鐘意放自己啲玩具係床一齊瞓

我諗同香港人集中去中環觀塘嗰啲地區返工一樣

可以四邊落床都得

喺亞博館買返嚟

真係好似

大猩猩大肚腩

夜晚好任性

大人先想夜晚快啲嚟

個說明書係冇用嘅

做乜電視機會播隔離台“笑点”

通常都會瞓唔著

間屋好大

兩公婆平時點做愛

小新可以自己一個喺房打J

想著小新件睡衣 好靚

金絲雀

我有

真係訓緊醫院咁..

好似有得買

用屁股打j

間房咁吉嘅

都話你rich架啦

本身間房係做咩嘅

點解要兩夫婦都分開瞓

有冇咁細膽

都估到驚撞鬼㗎啦

畀夢冴借宿

閪形木紋

上一秒有啲催淚 下一秒搞笑返

套睡衣實好貴

小新少爺 你個腦係咪有問題

但係日本好多家庭都係咁

網上見過好似唔貴

執事係咩事

大家對貴平定義唔同

大個仔

床尾整嚟做咩

好老母同好哥哥

以為餵人奶

應該係日文個音同綿羊一樣

隻眼都有問題

呢part意外有啲感動。

咁溫馨

好溫馨

你咪扮窮

個天咁早光

一張床咁多人

張床mola mola

張床冧咗

冧床

真

我係真窮

一晚就爛

真pk

屌笑話收場

2秒，張床玩完

四個人睡張兒童床

Gotta gotta

真係差 訓冧床

最後都會有搞笑野發生

佢成日扮窮扮毒

gotta gotta gotta
wo oh oh oh~
全民神人前傳我親手造星

渣ga

咁脆弱嘅

唔係下集又要畫張床

真窮真毒

GU都有啦

真係勁似

Fail 訓醒一定比美牙屌死

Kero Kero Kero Kero
Wo oh oh oh

ikea買....唔方靚料啦

唔駛返工一定係有錢人

有咩

怕咗臭腳

懷疑係推理要在晚餐後櫻井翔飾演嗰個。

張床rip

我估係特登

我愛老母（180扮窮）

咁多年都未見過ikea會咁sell

第一次認同你

感動秒變笑死

真窮真毒真矮撚

兩老一個住日本南邊一個住東北

都係李拾壹

聽日放假可恥

係咁上下

我都覺佢應該好rich

返工加油

聽日又要返工呀屌

rich條撚

睇真pk啦返工個啲加油

唔想返工呀~~~~~~

唔駛你可憐

好耐無見第一代晚吹佈景

有咩要帶協下小弟丫

面面面~面面面~mean

原來係真嘅

爺爺係香港咁撩班飛飛服務員
一定比狗拉

搵得我都唔會有好野

4月4日晚22:30-24:30播出《點五步》

今個星期要讓步係合理

紅日+智叔

但點解12點又播波 屌
真PK trip 2點半
邊撚個睇

紅日我可以直落 你弱者.....

中間嗰2個鐘唔知做乜嘛

睇波

唔睇

今個星期冇小新睇 改播點五步

Viutv 99台 點五步 4.4星期日晚 22:30-24:30

今晚凌晨12點先播

聽日唔返工

係2415

做人類觀察學先

預計：
2315～2415 人類觀察學
2415～2445 蠟筆小新

其實人類觀察學可唔可以cut半個鐘

想睇小新多啲

印花會唔會爆冷 改2個喺小新出

以前好似係半個鐘
btw,99台個EPG已改
同我預計一樣

各半個鐘啦super

越嚟越夜

咩叫EPG

電子節目表
Electronic Program Guide

呢個節目我係為咗生啤睇

原來今晚12:45有真PK

今晚應該冇

我都覺，所以掛機等睇小新
小新成日都俾人推遲，哭咗

一定要睇埋小新先訓

遲到好過冇到

所以幾耐都等

做未

準備

望新石

來了

冇印花 可以專心睇我個仔

珍 可以全神貫注咁睇新之助

望花石呢

可以放空大笑了

HAPI HAPI!!!!!

不理不理

好掛住小新

好耐冇見我個仔啦

今晚我睇嘅最後一個節目

一陣仲有真PK

終於冇印花可以安心睇...

個面具咁似AV嗰啲嘅

蒙面爸爸

紅日放假

原來廣志係 真PK 嘅大隻佬

唔想知你睇咩AV

哈蜜瓜人

密瓜

哈密瓜

遮埋小新半個身

真pk?

乘機打老豆

真pk大隻佬

小新會唔會打咗死結

咁似真pk入面d人

終於有人同我咁諗

廣志用臭腳飛踢啦

睇下會唔會估中

睇咗預告係咁講

佢張枱 幾實淨

個頭套太大

中

真係

屌中咗

剪咗佢囉

變相怪杰

唔識打蝴蝶結所以打死結
死仔

噴射fing麵

唔好變我做哈密瓜

就咁伸隻腳出嚟咪打發咗小新

點解係17分鐘

嚇撚死正男

Melooooon

小新好煩

又撚正男

正男嚇到瀨屎

小白黑人問號緊

已崩潰

好似帶咗個奪命狂呼面具之後
跟住有條友見到就淆底咁

聞下隻腳咪知

A few minutes later

飯糰仔

自己都嚇親係咩事

饅頭變哈密瓜

哈密瓜汁

正男

真係睇唔出係小新老豆咩

次次都係正男受傷

放假

以為係小新

嚇死小朋友

個設定咁方便

哈密瓜頭

小新應該晚晚播

我好鍾意飲蜜瓜豆奶

你放心
就算全天下人有事
都唔會輪到小新有事

超人都要放假

哈密瓜唔係橙色架咩

以為係小新汁

體液

正男ff怪

小新

主角光環

笑到肚痛

蒙面殿下都要放假

日本melon

小新汁

你又岩

係
密瓜先係綠色

啲眼淚

風間唔係睇魔法少女㗎咩

正男智商

正男係真心兄弟

咁我好唔好飲啊

好柒下

我好唔好飲

真係好好飲

但係飲晒 仲好好飲

佢諗多左姐

小白gg……

正男真係....

小新變汁男

可能要聞下對腳

狗狗少將

我冇嘢講

哈蜜瓜

諗起Anlita嗰個都仔好多狗嘅獵人

神犬小白

小新仆街仔

個袋嗰隻係咪都係小白來

等小新可以係自己身體生存落去

仆街仔小新

諗起斑點狗101

八婆

小白好慘

又賴低小白

好感人

人哋台灣日日都有

瀨嘢

拖狗

個八婆唔係要小白同佢煮飯仔下話

仆街仔

小白中伏 陪娜娜仲衰過幫小新買野

陪妮妮係咪仲慘

不要再說了

小白

小新cls 咁準

水

等如個身體會話俾你聽大概每日幾時屙屎

水是我~生命之源~

會有比妮妮打嘅風險

你個仆街仔

神犬

攞住杯水出去 好可愛

好似兔仔咁樣打

諗起keroro

咩劇情黎

隔離屋又係神犬黎 cls

RJJ

點解呢隻狗都識R jer

原來仲有狗識R何B

小新個仆街係好出色嘅馴獸師

對風間百發百中

識得r何b仔

又教壞人地隻狗然後走咗去

個款似浪口嗰啲

又有一隻識R何B仔

r何b仔

一嘢鍋落個肚度

有冇前傳講小白點成為小新家一份子？

點解隻隻都識r 何b仔

呼～～
風間：

上youtube搵下

好似係小白被人遺棄
小新抱左佢番屋企

利申：唔知有冇記錯

好似係浪浪 ，之後佢哋行街見到就收養左

以前睇普通話版講過
小白被人拋棄
個個都話屋企唔養得狗
最後小新帶咗佢返屋企養

上YouTube打「蠟筆小新(遇到小白)」

執番黎

得國語

唔係小八

妮妮好大力

我留係到等你地

haha!! 小白都feel到落入8婆手會死得好慘

做最好的馴獸師~

屌 新小白

新小白

妮妮

你自己都要搵嫁

小白慘

小新好冇本心

好得意

小新真係仆街仔黎

係正男搞到小白蕩失路

成日都覺得小新間屋嘅外型同大雄間屋好似

又蝦正男

小白M底

小白見到主人好開心

新小白呢

小白好好

呢啲屋喺日本嚟講叫一戶建

點解要用隻手裝水

之前有新聞講過現實中 小新同大雄間屋幾多錢 小新係最有錢嗰個

想要小白

感覺上小新間屋大啲

傳播武肺

30年供

狗狗少將咁廢

小新羅生門

諗起大電影高叉魔王個集 架車撞爛小新屋企外牆 廣志勁崩潰

上個禮拜有住

我記得係用嚟擺雜物

見到個chok樣好不安

好似連續撞冧咗兩次

點解個仆街仔會知道人哋生咗BB

紙巾拖到爛哂

好似小丸子最窮

小春
係咪小新新寵

咁細個識得J海報
唔簡單啊細路

係囉

格劍

有無咁大風

松本清？

做乜會格劍

一間書房一間放雜房

最不幸既應該係小新5歲未識扯旗

因為小丸子嘅作者細個都真係好窮

娜娜真係好衰 咁細個學人分等級

4個係公園玩冇預小新

可能已經扯咗

如果佢識嘅話
應該一日好多次

搵唔到佢啫

本身小新唔係自己有野做咩

之前夢冴都有住

睇下晝啲新聞節目

好似有集食高級餐廳 食完法國成家都唔夠錢比

真係八婆嚟

雜物房同書房 其中一間好似係for小新大個個陣用 露台仲會曬衫 都叫有用嘅

打大風

即開

妮妮出大絕

夾住pat pat

骨折

捲到小春骨折的

仲要現實中嘅爺爺唔係小丸子爺爺咁Nice啊

我都係捲到咁樣

鼻涕

遲早爛

落雨gg了

睇黎都係兇多吉少...

好慘

仲以為會撕爛

好似奧運會攞住面旗入場咁

點解teamwork發音咁好

風又黑心雨又黑心

啲紙巾

佢哋好似又係拉直幡咁

卷廁紙

啲廁紙

阿呆好勁

整爛咗個包裝

小新rap 返到去實比美冴屌

收番嚟仲點用

小新又幾醒

小新真係鬼才

卷廁紙大過佢地個頭

小新生活小智慧

小新rap

但係卷厠紙

唔飲果汁了

cls 咁樣望住黎大便

唔係對著佢食飯咩

今次你仲唔

冇晒廁紙

叫小春食屎

用小春黎抹屎

想抆屎冇廁紙

呢世都唔出廁所

如果識打飛機就

明天又要上班

上連登搵巴打幫手

5歲就屙得咁辛苦

對著靚女海報痾屎

mit小春隻手出來抹

對住小春痾屎

各位早抖啦

大家加油
我放假

bb冇便便

遺傳佢阿媽啲便秘

廁紙速遞趕唔切去春日部

又要召喚黑人 一格廁紙

聽日又要返工

屌

大家加油, 好快又Weekend

想放假

大家聽日返工加油
我放假

SAM SAM

預計:
2300 - 2400 人類觀察學
2400 - 2430 蠟筆小新

指定節目

開定(16) 費事睇得太開心開唔切

又延遲幾個字播

一定要睇埋小新先瞓

今個星期我都keep住放假

有冇人睇緊CHATROOM，佢地講緊換獎品？有冇人知咩黎

埋位睇我個仔

有冇人有換

依家出咗幾多個印花

下星期正常返晒

total 100

我都唔知，冇裝佢個APP

成晚都好high

手機太舊, 無ARCORE, 玩唔到

我得70個 應該no hope啦

報到

可唔可以集氣畀我

Hapi hapi

台灣地震

妖巴你有幾多個

我而家96個都驚冇

緊急警報聲

巡邏咁無聊

幼稚園係咁㗎啦

96

sam sam

幫你集氣 good luck

come on baby~

Hey hey, come on baby~

風間又睇可愛P

又係可愛p

傾project 睇唔到

風間變毒撚

多謝

咁夜先傾

馬騮上腦

傾咗2hrs了

變咗陰影

同女組員傾

好正

老母B加油

最後會唔會老母送俾風間

俾馬騮洗腦

我覺得會

懷疑會

偽毒

又諗起monkey

有男有女

煎雙蛋變馬騮眼

Come in baby

點解個鬼都識講廣東話

多謝汪牙姐

俾隻馬騮洗左風間個腦

mr. 風間

冼腦機

呢啲偽毒留番比你

套青蛙衫後面露patpat

咁咪冇睇到CC

Gay......

好撚煩

Hey hey come on baby

露個屎忽出嚟

風間的50道陰影

洗埋我腦

個屎忽好正..

好堅挺

露股

點解風間會覺得一隻馬騮會問佢借錢

小新都識啦 好出奇咩

冇睇到後面了

你要唔要食一甩呀

畀風間望到實

肯定係佢老母買咗隻馬騮

陳年廣告

屋企買左？

Yes!

失落感定塞落感

小新買咗

小新買咗隻馬騮

屌 原來小新買咗

係美冴

竟然係小新買咗

被小新進入

CLS

上返viutv網睇返啦
成個show真係幾正

咁有錢

美冴竟然肯買

美冴買咗

美牙咁好會買比小新

傲嬌天氣預報

有折就狗衝

老母巴聽日使唔使上堂

係囉平時咁孤寒

因為三折

有折美冴先肯買

唔洗
星期四先要zoom

小新睡衣

好似未有 等緊 想聽住訓

小新條褲

就咁唔著底褲

又露股

風間比隻馬騮洗咗腦

三折嘅垃圾都買

一波?

祝老母B聽日5個換到電器

Me真毒

老太婆

佢有著褲咩

小新鍾意嘛

唔洗衫嘅老太婆

冇左象仔

Come on man

大象 保管

記得大電影有

Hi英

有冇人cap到小新一褲牛奶

頂，無得耀武揚威添

唔著底底咪得

出少句聲當幫忙啦

三盒thx

又係動感超人

守護你嘅大笨象

唔乾都照著囉

守護小新大笨象

守護大笨象

守護你大笨象

Save jer jer

我想問呢個小新 係邊個配?

小新好大抽

寧願唔著底褲cls

好似撞邪咁即除

唔着底褲囉

眼罩超人 成個小新牙爺咁

認真咩

搵j磨老豆

有個變字係底褲到

專一小新

廣志瘋狂自殺

So true.....

藝術家老豆

外星人writer

究竟點解要show底褲畀人哋睇

佢老豆啲畫功

咪就係 傻仔嚟 學一定要返

滷肉

畫到動感超人個下巴變鞋抽

小新興趣嚟

犠牲

眼罩超人 中毒咁

愛你

係囉，扭屁股都直接露patpat 啦

一定唔知咩係屁屁外星人啦

小新老豆嘅畫功

好肉酸

呢個

唔好話俾我聽係攞動感超人logo嘅臭襪出嚟改

CLS 著廣志啲底褲

小葵

我唔制
配得好準

小葵中伏

廣志真係cls

借返工遁

唔著咪得

有冇人細過係着過自己老豆嘅底褲

唔知大唔大呢

老豆啲底褲臭啲定係啲襪臭啲

花蛆有冇唔著？

屌隻象

動感超人射精

屌你隻象

呢集真係cls

好似你咁咩

有冇諗過本身廣志個人最臭

好唔衞生

我都諗住講風筒

小新第日大個不舉就慘

軟淋淋

學祖祖用焗爐焗10分鐘

終於著到

會吹乾就晨早事旦揀一條咪算

好m巾廣告feel

仲未出門口

最後一定都係濕撚曬

又濕過

性感

又濕咗

小新真係衰仔嚟

遲到又點呢
最多咪好似大雄咁罰企

小白都要訓練

幼稚園邊會罰企

唔想踩單車送佢返學吖嘛

幼稚園應該仲冇咁嚴

綾香

想用味粉撈麵 但係太鹹

大奶奶

好大波

又向到FF啦

啱啱瞓落嗰個位

小新食波餅

一野訓埋對波度 cls

嘩............

小新個咸濕仔

陣仔食宵夜

小新咁細個識玩洗臉奶

見到隻大笨象笑撚死

食死你

見到小新個屎忽好想食布甸

cap得好！！！

未食dinner

個死鹹濕仔

啱啦，你不嬲鹹開

又r

又叫小白拗何b仔

用雞汁啦

打丁

個頭入曬

你去左睇cc live？

打何b

打乞嚏cls

有咩關聯........

拎花姐個閪撈囉

去咗後台奶花蛆個閪

但小白咪拍緊連續劇同電影

訓練演技唔搵妮妮

小白好勁

好光滑喎